其實再爆真係抵鳩你地 個個口講唔信政府 一放寬nv聚就仆撚住去玩

海洋公園日日book 爆

扮咩唔信政府

恭喜醫護要幫一班柒碌玩樂至上既港人埋單

去海洋公園嘅都係仆街

nv聚係乜嘢聚會嚟

限聚😣😣